牙b就泥出世，老公係出面有第二個，好迷茫

我地又拍拖到結婚加埋有左阿b成個過程都唔洗年半，係咪因為太快呢?

岩岩開始同居佢真係好準時一收工就返屋企，間中同朋友出去打機吹水，不過凌晨點令兩點就會返屋企。
唔知幾時開始，變左3點幾4點先返屋企，因為果時已經有左阿b，所以都比較早訓，訓到佢幾時返黎我都唔知。直到最近佢仲成日唔返黎訓tim，開始覺得唔對路，於是check佢電話whatapps記錄，發現佢有二個女人，本來諗住睇定d先算架，但係我估唔到連公司d同事都知。

我個同事無直話果個人係我老公，但係佢講既野100%中，果一刻個心即刻亂晒，但係我仲要扮到咩事都無先辛苦。去到咁既情況我仲點忍呀?當晚我就直接問我老公，佢搬左好多我都唔知應唔應該相信既謊言出黎，之後又講到好似我唔岩咁，話我而家無比家用你咩，我唔開心你咩，係公司邊個鬧你我都唔鐘意架，係公司做野已經好大壓力架啦，我又有無帶過返黎屋企對住你發洩呀。比佢咁講完我真係有覺得自己唔好架。

去到星期日因為個老公又無返屋企訓，打左2x個電話都無人聽，心情已經唔好。正係呢個時侯又比阿媽煩我比家用比得少，我忍唔住發脾氣，沖出街，走左去一個公園冷靜一下。係果時我有d衝動想自然消失架，但係阿b係到不停郁緊。再過左陣我還是決定等阿b出左世先算，但我怕真係忍唔到好耐，尋晚我又睇到佢whatapps同個女仔既內容好親密，之後佢又話要去parttime，到5點幾打比佢，佢話佢返左元朗訓，我真係可以信佢咩？

真係唔知點忍，下個月尾阿b就出世啦，我而家咁既情緒真係好驚影響阿b我可以點做啊？

咁又點 你個衰婆有咩就同我直接講啦
做咩要擺我上網？

Sis我都係咁 已經同個c6離左婚😭

Babycondom copy過黎？

睇topic以為又係改名post
btw 牙你老母泥你老母

條垃圾明假膠

我夠知

？

你係咪好後生?

20出頭

見到唔開心
明你好辛苦
但甘後生好多都未玩夠

都係試下用個仔箍拒返黎得唔得

我打你10幾年都唔想生

打我

大你

pmed 想食人妻好耐

個bb只係箍到個女人

點解年半就進展到咁
好趕時間

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

講多謝未

乜撚

好慘 深表同情
但你都冇得揀 你老公會唔會生性都係個問題
打定輸數…你要預自己會成為單親媽媽
想鬧你太衝動 但又有咩意思
最慘係個b